現職警案/將會投考 請入來

好希望你地可以反省一下你地做緊既到底係 彰顯公義 定 助紂為虐
到而家呢個地步，政府仲打算推個”信用評分制”，可能你會話你係警察，唔關你事，但你既家人呢？你係咪確保佢地唔會比人扣分，係咪確保你既仔女唔會做壞事比人捉到而扣分，其實身邊既一切都會影響到你，如果通過左，我地香港人一定會搵人陪葬，你覺得你易搞定你地既高層易搞呢？ 到時冇左份高薪厚職既只係你地

仲有，你以為比中央管好開心？共產黨最叻過穚抽板，一聲以公安取代警察， 人工五千，以香港既物價你仲做唔做，可能你以為你地一齊唔做香港就亂就會令佢唔下呢個決定，但我相信你都知你地高層係幾自私，甚至你既上司，同事都係自私既人，慢慢裁慢慢以公安代替，實有人為養家而出賣你，到時你可以搵到咩工？

其實你地越落力趕示威者只會越令人反感
你話有人掟磚推鐵馬，但你地有幾多同事受傷？
相反，示威者比你打到頭破血流，只會激嬲更多人
其實示威者根本唔想同你地正面衝突，因為我地知裝備根本唔及你地，亦唔想有人受傷。
如果示威者真係想你地死，你估唔識整汽油彈？唔識整大殺傷力武器？ 就係因為兩邊都唔想有傷亡，只係想政府撤回惡法咋！同時都係為你地，為你地既家人仔女出黎，因為冇人知邊個會比人揀中送返去！

如果你話係只係為錢而做既，我希望你為錢著想，因為你協助政府驅趕示威者做既所有野 只會影響你既錢途，唔單止你，你家人，仔女所有關於錢既都有影響

如果你係為正義感而考既，咁麻煩你回想一下你細個心目中既警察係點，你細個希望自己將來係一個點既警察。

希望你地真係可以諗一諗，你地做既野係正確定錯

做人做狗自己揀

大家比佢地諗下
到底想做真正既警察 定係政府既工具

下次招募既時間日期係幾時呀？

會投考嗰啲撕紙狗睇唔明，飲食可能已經轉左shake shake 狗粉薯條

唔係全年均接受申請咩而家